家陣仲有無人用髮夾黎食煙

如果整樣發明係自動食煙機係咪會發達

做美容化妝啲人

少見識
我都係聽返黎話有原來有人咁做

大把